我係香港人 我愛中國 不過我唔愛共產黨

最近個人冇曬壓力 大膽到出嚟開post
我想話我有個理由問下大家睇完覆唔好咁憎警察
就係 我香港警察係香港嘅最後防線 如果連警察都搞唔掂嘅嘢 差一步就要出大陸就要出手出解放軍 坦克飛彈火箭炮唔知乜q 武器 都會一一出動 將香港宣佈為 緊急狀態 順理成章廢除香港基本法 將國家法律 用係香港
所以 所以佔中嗰陣時警察對我哋咁狠毒 係有原因
而我講嗰啲嘢 可能係誇大咗少少 但如果我咁講 的士司機都認同 我講佔中 無影響的士嘅利益 因為如果你係職業的士司機 你見塞車都唔會去過佢區接客兜客
因為 的士司機係專業㗎 可能我講嘢一舊舊 有可能因為唔知識大家表評 我冇所謂因為我想知我講嘅嘢 究竟係我發癲 定係 講穿咗 啲既定利益者 唔想香豬諗到嘅嘢 我用 電話講嘢嗰個出字模式黎出post 有錯字唔好見怪幫我改埋 good luck hong kong

Good luck 樓主

真係睇唔明

一開始係有啲難明
不過其實樓主只係文筆唔好
睇多兩次 我覺得佢思路清晰

利申：認同樓主，一樣愛國不愛黨

btw
樓主個名
this ……

不愛國也不愛共
有小小認同你
警察係最後防線
但係憎黑警根本唔只係果一次事件
同埋果一次之所以搞到越來越大有部分原因都是係佢地自己造成